娛樂台返六日不離不棄支持區...

吊奶星最近間bar d小姐姐射能曬波
一個禮拜未計ot工時係60個鐘...
o起上泥可能有客癲到飲到第二日9點...

聖誕拳手小姐姐唔容易做。。。

下 我番埋今日放成個星期 日日落老蘭cow女

幫我開多幾支酒得唔得啊大哥仔

好

仲要返
我今日晏晝開始約女女sssss做愛做到下年1月2

吊奶星
小妹要養妻活兒啊

我連銀行連續3個月負錢 之後比人凍結埋...

咁咪好能icy

老公 想跟你一齊浪跡天涯 你踩板 我猜枚

踩住板road trip好chill...

我今晚約左人一邊踩板一邊係路邊流浪式打邊爐 諗起都覺chill

唔啦 我搭的士睇住佢踩

點啊邊度有點制插gas爐啊

今晚先知

講返工就係上班台開po啦

拉

想扮沉樓豬船跟住屌完一次之後唔覆佢message電話

返六日賤過地底泥..

Sis你真係好慘...

我下個禮拜返四日haha..

吊我而家仲係公司呀==